{
  "Multi-carrier shipping platform for real-time rates, labels, and tracking": "用于实时费率、标签和跟踪的多运营商配送平台",
  "Your Shippo API token": "你的 Shippo API 令牌",
  "Create Order": "创建订单",
  "Find Order": "查找订单",
  "Find Shipping Label": "查找配送标签",
  "Create a new order in Shippo": "在Shippo创建新订单",
  "Search for an order by its ID": "通过其ID搜索订单",
  "Search for a shipping label by its ID": "通过ID搜索配送标签",
  "Order Number": "订单号",
  "Order Status": "订单状态",
  "Order Date": "订单日期",
  "Total Price": "总价格",
  "Subtotal Price": "小计价格",
  "Total Tax": "总税",
  "Currency": "货币",
  "Sender Name": "发件人姓名",
  "Sender Company": "发送者公司",
  "Sender Street Address": "发件人街地址",
  "Sender City": "发件人城市",
  "Sender State": "发件人状态",
  "Sender ZIP Code": "发件人邮政编码",
  "Sender Country": "发送者国家",
  "Sender Phone": "发件人电话",
  "Sender Email": "发件人电子邮件",
  "Recipient Name": "收件人名称",
  "Recipient Company": "接收公司",
  "Recipient Street Address": "收件人街道地址",
  "Recipient City": "收件人城市",
  "Recipient State": "接收状态",
  "Recipient ZIP Code": "收件人邮政编码",
  "Recipient Country": "接收国家",
  "Recipient Phone": "收件人电话",
  "Recipient Email": "收件人电子邮件",
  "Item Title": "项目标题",
  "Item Quantity": "物品数量",
  "Item Total Price": "项目总价格",
  "Item SKU": "项目 SKU",
  "Item Weight": "物品权重",
  "Item Weight Unit": "物品重量单位",
  "Total Package Weight": "总包权重",
  "Package Weight Unit": "包重量单位",
  "Shipping Cost": "物流成本",
  "Shipping Cost Currency": "运费货币",
  "Shipping Method": "送货方式",
  "Additional Line Items": "附加行项目",
  "Order ID": "订单 ID",
  "Label ID": "标签 ID",
  "Custom reference number for the order": "订单的自定义参考编号",
  "Current status of the order": "订单现状",
  "When the order was placed by the buyer (mandatory) - Format: 2025-10-31T11:56:29.244Z": "当买方出示订单时 (强制性) - 格式： 2025-10-31T11:56:29.244Z",
  "Total price including shipping and tax": "总价格，包括运费和税",
  "Price before shipping and tax (optional)": "运费和税前的价格 (可选)",
  "Total tax amount": "税款总额",
  "Currency code (e.g., USD, EUR)": "货币代码 (例如美元、欧元)",
  "Name of the sender": "发件人姓名",
  "Company name of the sender": "发送者的公司名称",
  "Street address line 1": "街道地址第1行",
  "City": "城市",
  "State/Province": "州/省",
  "ZIP/Postal code": "邮政编码",
  "Two-letter country code (e.g., US)": "双字母国家代码 (例如美国)",
  "Name of the recipient": "收件人姓名",
  "Company name of the recipient": "收件人的公司名称",
  "Name/description of the item (optional)": "项目名称/描述 (可选)",
  "Total price for this line item (quantity × unit price)": "此行项目的总价格 (数量 × 单位价格)",
  "Stock keeping unit": "库存保存单位",
  "Weight of a single item (e.g., \"0.5\")": "单件物品的重量(例如\"0.5\")",
  "Total weight of the package for shipping (e.g., \"2.5\")": "配送包的总重量(例如\"2.5\")",
  "Unit for total package weight": "包件总重量单位",
  "Shipping cost amount (e.g., \"5.99\")": "运费金额(如：“5.99”)",
  "Currency for shipping cost": "运费货币",
  "Shipping method name (e.g., \"USPS First Class Package\") - optional": "配送方式名称(如“USPS 第一类包”) - 可选的",
  "Additional line items in JSON format. Example: [{\"title\": \"Product 2\", \"quantity\": 2, \"total_price\": \"20.00\"}]": "JSON格式的附加行项。例如：[{\"title\": \"Product 2\", \"amounty\": 2, \"total_price\": \"20.00\"}]",
  "The ID of the order to find": "要查找的订单ID",
  "The ID of the shipping label to find": "要查找的配送标签的 ID",
  "Unknown": "未知的",
  "Awaiting Payment": "等待付款",
  "Paid": "已支付",
  "Refunded": "已退款",
  "Cancelled": "已取消",
  "Partially Fulfilled": "部分完成",
  "Shipped": "已发货",
  "Pounds (lb)": "磅(磅)",
  "Ounces (oz)": "乌尼斯(oz)",
  "Kilograms (kg)": "Kilograms (kg)",
  "Grams (g)": "克 (g)",
  "New Shipping Label": "新建配送标签",
  "New Order": "新订单",
  "Trigger when a new shipping label is created": "创建新的配送标签时触发",
  "Trigger when a new order is created": "创建新订单时触发",
  "Include Test Labels": "包含测试标签",
  "Include test shipping labels in the trigger": "在触发器中包含测试配送标签"
}